{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72616&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주카사로마풀빌라"
    },
    "text": "キッズプールビラ客室と浴槽客室を保有しているプールビラです。この宿は山や湖が近くにあるので、様々な付帯施設やサービスがご利用いただけます。周辺には、キダルトミュージアム、慶州東宮園、慶州バードパークがあります。注意点としては、デラックスプールビラ03号プールは冬季に利用できず、レイトチェックアウトには追加料金が発生することがあります。 無料Wi-Fiと駐車施設を便益施設として提供します。 檜風呂、消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器などの客室情報や施設も提供されます。 また、バーベキュー設備も完備しており、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では火災危険物質は使用できません。ゴミは指定された場所に分別して出す必要があります。 その他の情報はペンションの事情により変更される場合があります。 オンシーズン中、一部の客室料金が変動することがありますので、ご注意ください。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "キッズプールビラ客室と浴槽客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "キダルトミュージアム、慶州東宮園、慶州バードパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "檜風呂、消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの出し方には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して出す必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "デラックスプールビラ03号プールは冬季に利用できますか？",
            "answer": "いいえ、デラックスプールビラ03号プールは冬季に利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 428
    }
}